Regjur35

Регистрация нового пользователя (юр лицо) с введенными невалидными данными в поле "ИНН"

* Тестовые данные: 
  
  Предусловия:
  
  1. Создан тестовый электронный ящик(и)
  
  2. Открыта форма регистрации и выбрана вкладка "Юридическое лицо"
     
     (ссылка на прод [Регистрация](https://stroyrem-nn.ru/user/register) и на тест [Регистрация](https://test2.stroyrem-nn.ru/user/register))
  
  3. Все поля заполнены валидными данными, кроме поля "ИНН"

* Шаги:
1. В поле "ИНН" (данные об организации) напечатать несколько пробелов и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "ИНН" в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

2. В поле "ИНН" (данные об организации) ввести специальные символы !@#%^&*$<>"":;() и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "ИНН" в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

3. В поле "ИНН" (данные об организации) ввести латинские буквы и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "ИНН" в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

4. В поле "ИНН" (данные об организации) ввести кириллицу и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "ИНН" в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

5. В поле "ИНН" (данные об организации) ввести арабские цифры и знаки +- и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "ИНН" в рамке красного цвета и надпись "Только цифры"

6. В поле "ИНН" (данные об организации) ввести рандомные числа от 0 до 9 больше 10 символов и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "ИНН" в рамке красного цвета и надпись "Пожалуйста, введите 10 символов"

* Постусловия: удалить тестовые данные на тестовом сервере/выйти из профиля, если регистрация проходит успешно

Автор: Татьяна

Отчет о тестировании

Тестовый сервер 

Тест не выполнен, поскольку баг не был исправлен на момент тестирования

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп| Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач| Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1   | 2023-08-02 | 12:35 |Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3|Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC   | Android 10 |Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC | 16.06.23 | Татьяна |
| 2   | 2023-08-02 | 12:35 |Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3|Skippedhttps://trello.com/c/XDJPMBCC  | Android 10 |Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC | 16.06.23 | Татьяна |
| 3   | 2023-08-02 | 12:35 |Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3| Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC  | Android 10 |Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC | 16.06.23 | Татьяна |
| 4   | 2023-08-02 | 12:35 |Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3|Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC   | Android 10 |Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC| 16.06.23 | Татьяна |
| 5   | 2023-08-02 | 12:35 |Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3|Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC   | Android 10 |Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC| 16.06.23 | Татьяна |
| 6   | 2023-08-02 | 12:35 |Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3|Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC   | Android 10 |Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC| 16.06.23 | Татьяна |

Продовый сервер

Тест не выполнен, поскольку баг не был исправлен на момент тестирования

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп| Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач| Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1   | 2023-08-02 | 12:35 |Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3|Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC   | Android 10 |Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC | 16.06.23 | Татьяна |
|1 |2023-09-20 |12:37|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 2   | 2023-08-02 | 12:35 |Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3|Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC  | Android 10 |Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC | 16.06.23 | Татьяна |
|2 |2023-09-20 |12:40|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 3   | 2023-08-02 | 12:35 |Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3| Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC  | Android 10 |Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC | 16.06.23 | Татьяна |
|3 |2023-09-20 |12:42|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 4   | 2023-08-02 | 12:35 |Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3|Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC   | Android 10 |Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC| 16.06.23 | Татьяна |
|4 |2023-09-20 |12:45|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 5   | 2023-08-02 | 12:35 |Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3|Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC   | Android 10 |Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC| 16.06.23 | Татьяна |
|5 |2023-09-20 |12:48|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 6   | 2023-08-02 | 12:35 |Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3|Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC   | Android 10 |Skipped https://trello.com/c/XDJPMBCC| 16.06.23 | Татьяна |
|6 |2023-09-20 |12:51|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
